講下自己身邊同事有幾仆街？

我有個仆街同事好喜歡向上司篤背脊之餘仲鍾意阻人收工 ， 呢啲仆街幾時去死，落地獄喇下世